葉問4好慘，竟然可以即買即入

早知周星馳套美人魚2，同期上演啦

同期上兩套大垃圾驚唔驚戲院小買部執笠?

絕無花假，仲要係靚位，可惜都係無女陪，毒撚一個

屌你都廢撚事

屌你老母仲去睇

垃圾

我只為睇李小龍表演寸勁，各位俾我傻一次啦
〈就算條撚屌假扮，當係小弟對李小龍心意)

仲睇抵你無女陪

我剩係問你一句啫，你對唔對得住為我地打生打死入獄被自殺既手足？

唔洗答，你自己知就ok。
罷睇都做唔到唔好話自己係黃呀唔該，影衰哂

仲課金on9

Attention whore

死全家啦屌你老母臭閪

我都係一個，勁多單身男自己一個睇 ，係apm

屌你老母臭化閪

永世做單身毒撚啦仆街冚家鏟

youtube有高清復修唔睇睇假扮既

今次唔block你 反醒吓

抵你冇女

原來樓主真係傻鳩來 唔怪得冇女陪

拉。。。。
送多一句俾你：屌你老母屌你都費撚事

戇勼俾錢睇,哩套派晒飛喎

拉

對唔對得住前線手足

柒頭 抵死啦死毒撚

block

Block 特登玩野屌你都廢事

屌你老母

轉gay同另一個柒頭玩格劍啦

屌你老母

癡撚線，睇套戲就上綱上線，你問吓你自己出世咁耐以來有冇飲過東江水吖？咁你對唔對得住啲手足吖屌你老母

戇鳩仔有樣睇

同你人生一樣，完結篇

仲衰過食美心

扮李小龍嗰個撚樣藍到發紫，睇佢都on9,你點對得住D手足呀🤬

收皮啦你老母 on9仔

無野好講

無人睇?! 我個邊爆晒場呀DLLM

咁都上到熱門

你全家俾狗屌呀

講之前做乜
駁到今時今日都仲睇葉問？

Blocked

屌你老母臭化閪

死返支那啦垃圾

屌爆樓主老母臭西一億萬次

樓主死全家

垃圾樓主
笑鳩人但自己都係戇鳩

pull
垃圾
I mean both樓主同套戲

樓主開post搏屌？

鄙視你

抵你死

抵撚死啦睇乜撚野葉問

On9仔

你喺黃區講呢啲都係搏屌嘅啫
一係你特登嘅，一係智商低
你知道買飛李小龍嘅任何親友係無任何得著㗎嘛？咪即係為自己囉，心咩意啫
同埋戲係奢侈，水係必須，你唔識分唔好再出聲了

6uo 等人放上網咪得

隻手指一睇就係油頭樣衰毒撚

樓主垃圾

樓主真係食屎大

明挑機
不推文

認得你隻手🥴🥴你自爆了

白痴仔，blocked

除咗吊你、都諗唔到講咩！

上網睇啦要睇都

小弟剛岩睇完，其實頭十分鐘已經出哂李小龍，打得令人心驚膽震，真係好撚勁(雖假扮)，

餘下來的:

真是《把撚》

假李小龍都咁撚堅！！！！可惜我不是那個年代

講李小龍的事，實在太小，有搵笨柒感覺

最後，小弟只想睇李小龍果幾段！！！
真心一句，其餘唔睇無損失

成世做毒撚啦

樓主係垃圾 樓主老母係臭雞

( Show Blocked User - 中六合彩頭獎 )

同意，而家又拖住殘餘的軀殼，坐巴士獨自回家

睇都on9
畀錢睇就真係無得救
post上嚟就唔死都無用

食屎

咪撚睇呀

睇你老母
抵你無女

成世都無女番去打飛機自含啦毒撚怪

垃圾屌你老母

睇來做乜

屌你老母 即block

屌你老母臭閪

你成世都冇女陪

賣弄民族主義的垃圾洗腦劇不睇也罷

你呢句野真係好撚毒仲要指甲捆曬黑邊
真人一定係毒到發臭

仲去睇

你係咪覺得post張咁嘅相上嚟 就會有女覺得你好感性然後揾你好撚柒呀屌你老母

真心講，以葉問七十歲高齡，點可以打抵一位壯年的美軍教頭

睇你老母閪

屌你老母，出嚟隻揪

祝樓主成世無女
投胎世世代代做中國人

多謝樓主俾我地見識到藍屍宜家係過緊乜野生活

藍尸垃圾先會真金白銀比錢入去睇

扮李小龍條友奶共奶得出面過甄子丹

樓主食屎啦去 不推文回覆

做戲院，唔洗錢入去睇

咩睇呀

不如劇透透撚曬佢啦

除李小龍外，其他都把撚

( Show Blocked User - 中六合彩頭獎 )完全封鎖

垃撚圾

BAM啦，反正我都無朋友

廢物

識唔識咩叫線上看？
你比緊錢佢地打壓香港人呀
返大灣區睇流浪地球啦

無女無朋友，身體發臭也不在乎，跟本無人會理會我

屌你老母仲去睇x2

咁你以後都自己一個睇戲啦吓

啱啊 快撚啲去找老母求安慰

抵你冇人陪睇阿

自小都係一個人，習慣了

Love not for me

抵你成世得左手做女朋友

小弟有自知之明，25歲差不多光頭，樣又衰，算了

仆街，你睇都等momovod 有先睇啦

奶共丹不了

拳腳真係慢哂，翻騰睇得出用替身

屌

廢物 block撚柒你條傻閪廢事眼怨

連登仔支持陳國坤藍絲，好嘢

見到個小龍真係好嘔心

你係博屌
我就屌你

東江水係必需
睇戲係？

一係你就去 yahoo 香討 wiki 劇透晒佢
我就考慮唔屌你

唔該 你快啲死撚咗去

真係慘
做假膠做到比人Block晒
以後出膠po冇人睇

打死一世飛機啦你

圖中為樓主冇女原因

你真係要反省下

公開劇透，透鳩晒佢，
依家點，係咪個個死晒？

仲有埋張飛影出嚟，你想點？
屌你講無人睇上網都睇到售票率啦！
使鬼你講！

bam

俾劇情我，我出POST透晒佢

去死啦屌你老母

起你底都知你有關心過香港 點解要做啲咁既野

Block 得樓主

屌你老母垃撚圾
小小野都唔堅持
抵你人生咁撚失敗

好柒啊死毐撚

睇隻手指都知你大概咩樣

垃圾，屌你老母

on9樓主

我諗你冇女唔係冇原因

因為你真係唔撚有腦

關心香港唔代表要做香港人應該做既野
支那豬都關心香港架

仲去課金睇係咩心態

好好睇 諗住聽日睇多次

祝你聽日比狗雞姦10次

Block 上一頁 完

屌你老母on9仔

點解你打啲字咁似FB嗰啲文盲廢老

今時今日仲講呢d野 你知唔知香港呢半年發生咩事 有冇一次上過街

曲線反

屌你飲東江水係被逼

依家佢係咪比人逼去睇戲呀

仲要係自己睇呀 兩樣嘢黎架屌你

抵你條傻閪冇女

我地搞一場運動居然燒到中共禁撚多錢
剩係內鬥都搞成咁 仲講話超英趕美

x2

屌你老母死全家啦

抵你冇女啦
個comment嘅負皮仲多過個post

你戇鳩唔係扮架喎

點都要留句屌下

直接blocked 唔洗同佢講咁多

又係東江水
出現了

大家留意下仲去睇個兩個平時開咩post
就知兩條毒撚係咩人
由佢地啦

真 有都係賤貨

睇ip man抵你冇女啦

Block

前世做完狗而家仲想奶呀？祝你成世冇女

你呢成世都唔洗旨意有女架啦
以後睇AV都扯唔起架啦
你d咁既廢閪以後靠睇愛國片打飛機啦
講完block 得

一個post睇到連登仔質素
抗爭？笑話

抵你無女

我有比錢架屌你
er...張飛都要比錢買

我第一次咁用 拉

屌你老母仲買飛睇

睇套好戲，外國戲都好吖
係要睇垃圾深藍葉問？

咁都講得通？

屌你老味啦睇葉問

抵撚死啦

抵你冇女死毒撚

你點透的

呢啲仆街真係block都唔洗原因

祝你永遠都得自己一個人睇戲

仲睇
抵俾人鬧

搏屌

樓主冇骨氣
唔配做李小龍fan

blocked

放心，你肯撚定以後都唔會有。早啲習慣自己一個人都係好事黎嘅。

我屌你老母，一世自己睇戲啦仆街！

仲要開post講都唔知你成世仔做人有乜撚野用

單機啦屌你老母

抵你係毒撚啦

死左佢算啦樓主

我真係屌你老母

你係真膠定咩事

垃圾閪 跳樓死咗去啦 李小龍都打撚柒你啦臭閪 有個咁嘅fans 男人老狗無鳩嘅 全世界全垃圾嘅男人就係你 仲衰過啲強姦犯 衰過啲狗公

原來3毛 大家block

今日去sun mobile交電話費，個職員問我

：要唔要加50蚊買2張票？新年可以同屋企人一齊睇喎

一睇

葉問4

個下就知睇黎佢已經要谷票了

垃鳩圾

屌你死港豬，即block，block撚埋另外個隻

啱啱啱躝返支那住啦傻鳩

屌你樓主

正評：負評 嘅數目令我嘆為觀止

祝樓主下世做中國人

一世做毒撚啦 屌你老母

睇你以前 post 嘅嘢，你似乎係藍絲入嚟玩嘢。次次都係「哎呀，對唔住，我中意啲xxxx」。好明顯特登激人

TL;DR - troll. block. pull.

睇完出戲院發現全家死撚哂

套戲未睇都已經知垃圾

估唔到樓主仲撚垃圾

做乜鳩呀睇到明唔撚好去睇

好睇唔睇呢呢套